21/7會出去嘅朋友仔，記得注意自身安全+幫忙有需要嘅朋友仔：）

無論你喺單拖去定同朋友去都記得保護身邊嘅戰友朋友仔，大家齊上就吾會齊落，香港人加油💪

聽日見！

大家咁話